(求救)龜龜狂打乞嚏

呢排隻巴西龜狂打乞嚏

但又精精神神,行得食得咁

有冇人知有咩事

傷風

開冷氣凍親佢呀？

睇醫生
龜呼吸病可大可小

放佢落海放生佢

我隻唔食野, 唔知想點, 沒開冷氣

對龜毛鼻敏感

試下摸下佢龜頭，可能包皮過長

眼簾有無紅? 有無流眼水？

烏龜點打乞嗤

師兄識唔識D獸醫係醫龜

咁又冇 ,
其他野好正常係成日打乞嚏

蒜蓉，大蔥，爆香後翻炒2分鐘即可上碟

荃灣享和珍禽異獸
土瓜灣 - dr.yu

呢兩間較出名

屋企星龜情況一樣
單邊流鼻水 但其他野正常

有, 已乾養, 滴眼葯, 一隻眼開, 一隻唔開,餵極唔食

你嗰隻有無流鼻水同氣喘呀？如果有，又唔肯食野，怕佢可能有肺炎。
如果無氣喘，就可能係Mycoplasmosis，要食抗生素 Azithromycin㗎
你帶佢去睇獸醫啦

聽落似早期嘅 Mycoplasmosis
你早d帶佢睇獸醫快d好，你等遲下佢可能會眼簾都腫埋又發炎㗎

武漢肺炎! 有病徵!!

多謝,近來享和及瓜灣都要等五六天,是否很多龜都病,我分開養嘅三隻龜都不吃東西,/

除了享和及土瓜灣還有那裏可醫,全部三隻男仔龜都眼腫,已分開缸都有事

我諗都多
可能啲人開冷氣唔移開隻龜走

大埔好似有間
大圍珍異獸？

我四隻都沒有冷氣,怕温差大會感冒,沒留鼻水,聽講三十度以上又不進食,近來天氣不熱,都唔知點攪